TWICE多賢&彩瑛神還原熱門曲《換成我吧》預告公開，粉絲：她們越認真我越想笑XD

比起 cover 舞蹈，小編更期待這部 MV 的劇情啊～！XDDD 原曲：RAIN&JYP《Switch to me》

人氣女團 TWICE 中的經典雙人組又來啦！成員多賢和彩瑛每一次推出模仿都能製造笑料，從「幼稚園角色」到「太陽的後裔」都令粉絲印象深刻，這一次則是挑戰RAIN&JYP的熱門新歌《換成我吧》（Switch to me），預告一出便引發熱議。

（圖源：twicetagram@IG）

▼預告全新音樂企劃，由多賢和彩瑛主演的《換成我吧》，兩人完美復刻原版MV開場，嚴肅地討論著身高的話題，手中的酒還換成了牛奶。

彩瑛：「歐逆（姐）最近很開心吧！長高了1公分。」
多賢：「我還是老樣子啦！倒是妳…最近也長高了0.7公分，很出名嘛～。」
彩瑛：「可是要追上歐逆還差地遠呢。」
多賢：「我看快了，因為你能做到不擇手段嘛。」
彩瑛：「那也都是跟歐逆學到的啊。」
眼神對峙～

▼原版MV：

不曉得這個音樂企劃，會不會有女主角呢？因為是身高的話題，會是隊內最高的子瑜登場嗎？

多賢和彩瑛版的《換成我吧》音樂企劃，將會在2月10日的晚間六點完整公開，真的好期待啊～！

（封面&內文圖源：RAIN's Official Channel@youtube.com／TWICE @youtube.com）

好想睇

唔好搞咁多野喇

掂呀

太勁了

多腎solo?